[冇圖]港鐵職員懷疑藏有軍火

今朝kong u站壞閘機勁多人排隊搭𨋢
無意中擸到隻黃蕉後面插左支左輪
架𨋢排到我所以趕住入冇影到相
有冇手足經過見到/幫手睇睇？